有無人試過上堂整皮革銀包

自己手工差 買野返屋企整一定搞唔掂
買現成又無咩心意

所以決定整個銀包比男朋友
上網搵到一間鋪頭
$1500 意大利牛革 1對1上堂
普通既對摺銀包
算唔算正常價錢？

想要現成多d😅

淨係知自己出深水埗買齊工具同料返屋企整都唔洗$1500

佢鍾意既我多多錢都買
但佢唔太好名牌

其實你上堂個價錢同買個現成銀包差唔多
之前上網買咗個真皮對摺銀包
有散紙位 大概$1800

可唔可以用錢掟我🤤

無錯
唔好聽到意大利皮革就覺得係靚貨
同一產地都有分質素

教學就youtube大把

自己整好似佢會覺得深刻啲
問左幾間 有啲要2000up

～$2100有馬臀皮
係咪真係咁把炮？會靚好多？

真心對自己手工零信心

考慮下

整過 短財兩摺
佢一對一教班就$2000
人地教真係手殘都整到
雖然貴就真係貴咗啲 但啲皮係幾靚

會 如果你男朋友鐘意皮革既話
送屎忽皮係一流
不過邊間出既屎忽皮先

我覺得手工講心意
女朋友送過自製皮革散銀包比我 靚一定無出面買既咁靚 但勝在全世界得一個 佢仲用蠟線整左我個名上去
已經用咗4年lu 仲好新淨

2000唔平喎 知唔知係邊隻皮？

我都想男朋友收到會好鍾意
佢話日本/意大利屎忽皮
你熟皮既野？

之前去過荔枝角有間R字頭嘅唔錯 佢比你揀皮 幫你裁皮 教你痴定縫線 我呢d白痴都整到個cardholder
最緊要係黃店

Ig search impossible leather

BB 唔洗買畀我啦

有無多幾個字
search唔到

幾年前喺銅鑼灣整好似$400

唔好賣廣告

正常，1500算平添
你諗下整一個銀包最少對住你八個鐘
仲要幫你設計好間格紙樣，見你整得唔好幫你執番靚

我以前都會自己買工具整，
試過自己整銀包，辛苦到仆街，淨係削皮都玩死你
削完之後又要畫紙樣同界皮

前排想整個靚銀包送俾另一半
去咗上workshop，都係一對一
非常滿意，整出嚟又薄，邊又修得好靚
有d小技巧我覺得係上網睇書都無教

賣廣告嘅話我死全家

馬屎忽好靚呀， 好光滑
但如果成日擺褲袋都係磨到花哂

三年前。九百蚊 包意大利皮革 1 對3-4教學 , 旺角樓上舖頭仔， 唔知而家執咗未個銀包自己仲用緊

睇返3年幾前整過個銀包比ex
6卡位, 1相位, 1鈔票位, 1散銀位
$1200左右 意大利皮
不過就唔係一對一，係一對三
但整左出黎大家都話好靚

整過銀包用馬屎忽皮大概1200左右 我加左啲間格先係呢個價錢 由10:00整到16:00左右 個銀包男朋友仲用緊 用左2年半仲生存到 我都知買個皮銀包係唔會貴好多仲有埋牌子 但我覺得親手整同整個過程好好玩係得著黎

意大利牛革1600
馬屎忽2100
我想個銀包耐用又靚仔既話 係咪應該豁出去比貴啲

想整小籠包

同意呀！
所以好想自己整
以家睇馬屎忽皮個啲都要2000up喇

你整咩皮？

牛皮都好耐用架

反而通常最易爆係d線 所以佢要叫你界條坑先再打窿，咁d線收咗入條坑到就會cum磨啲

咁點算 點解好
牛定屎忽好

屎忽又真係好靚嘅 負擔到就屎忽囉
或者出面屎忽入面牛皮

好似幾好！

呢個色都拼得唔錯
要唔要試對比sharp嘅拼色
eg 橙vs navy

最common就啡/深啡vs原色
不過有d人鐘意入面色統一，有啲就鐘意有一兩格唔同色

睇下有無強迫症 我個人就鐘意入面一致
但真係個人喜好only

我都有啲驚佢唔鍾意入面有拼色
呢啲真係好個人喜好 但又唔問得佢

上次整咗山羊皮 $1585。其實我都唔知算平定貴

皮靚唔靚去皮革post問啦
不過意大利 日本就一定唔係最靚
但整銀包黎講 我覺得ok既

整左咩色呀？

佢啲作品好似女仔feel啲

有包鮑收

寧願要現成
利申 巴 收過但不如理想
都唔知用好定唔用好
最後都係封左塵

咁你唔用你女朋友冇屌你咩
同埋男仔用淨色皮銀包 啲款都應該唔會有伏架

外表款唔伏 唔代表入邊d格仔呀 間格呀 d質素呀
各方面既野都好/岩用架嘛
我好直接同佢講唔岩用